其實香港班律師依家點諗？

係咪仲覺得可以gogogo ，一切依舊？

留後路 賺夠就走

咁唔係得刑事業務嘅，不過國安法嘅案件真係唔知有幾多人敢接

失業啦成班

如果侵連任，美國既基金唔俾再投資落去，歐洲會唔會跟機？

仲邊洗審呀
又唔係香港負責

大把錢
到要走果陣隨時走得啦 咩國家去唔到

中國律師費勁低
班港汕訟棍幾十萬一審既日子過去了

點諗又點

侵侵大計係引資回流，歐洲唔敢講，始終佢哋未受到傷害

以前就笑大學讀哲學神學唔知讀乜春畢業聽乞食 依家就發覺原來喺香港讀law先最撚唔知讀緊乜出到嚟就註定乞食

識幾個大律師
佢哋諗法大致上係咁：

個制度要點變佢哋改變唔到
決定讀law做律師嗰陣時都預計唔到變化咁大
唯有盡能力做佢哋仲可以做到嘅嘢幫手足

講真恥笑佢哋有乜用？
大把律師大律師上年不眠不休通撚晒頂咁周圍去狗屋救手足
仲要蝕時間蝕車馬費

繼續懶專業扮中立 同你客觀分析理論上既法律

今次fat fat 大把官司打

大把job

法治死唔死，都要盡力幫手足，唔係下下第一反應就係串omdb